根本清算鄉黑只能夠由我地自己做起

事到如今大家都知道香港完全無法治可言根本唔洗旨意拉到班仆街
成日有人話咩燒祠堂好大獲人地會殺左你
你咩都無做人地咪一樣想攞你命
覺得突襲popo之餘都要伏擊班垃圾鄉黑

利申講笑喳 暖氣軍師 絕對唔支持人地犯法
得閒去小牛農場買下西瓜